漁護署聯同水警截獲非法拖網漁船 拘9內地漁民 明日提堂

漁護署與水警本月12日（上周五）在石牛洲附近香港水域內一帶，進行打擊非法捕魚的聯合行動時，發現一艘懷疑正在拖網捕魚的蝦拖漁船，遂截停有關船隻進行調查，其後人員在船上撿走一批捕魚工具。船上9名內地漁民涉嫌違反《漁業保護規例》（《規例》）使用已被禁止的器具捕魚而被落案檢控，明日將於粉嶺裁判法院提堂。

漁護署發言人提醒市民，禁止拖網捕魚措施已於2012年12月31起生效。根據《規例》，任何人士使用已被禁止的器具捕魚，一經定罪最高可被判罰款港幣二十萬元及監禁六個月。

發言人強調，拖網捕魚是非選擇性的捕魚方法，會破壞海床及損害海洋生態。禁止拖網捕魚活動可即時遏止海洋資源損耗的情況，使海洋生態逐漸恢復至可持續發展的水平，長遠得到更有效的保護，將來會繼續與警方採取聯合執法行動，嚴厲打擊非法捕魚活動。

罰款500?

支那狗撚會有事？

非法入境，599G 全部告埋

拉去坐半年啦屌

罰漁護署？

睇死d狗官唔會從非法捕魚推論出世界末日呢個結論

根本成個港水都係支那船係度捕魚捉野
有出海釣魚既巴打就會知

非法偷越邊境罪喎
唔學大陸困返幾條支那佬百幾日先上庭

即日就放人啦

鄭紀寒,莫梓沖會唔會推論非法拖網漁船涉及國際人口販運